法官：約拍時的思想變化實在是難以理解

呢單係一單私影妹告攝影師非禮既案件，最後上訴成功。本身無乜野，但判詞引用既對白值得參考下，睇下其實點約人😏😏😏😏

本席認為更值得法庭深思的是 (b) 案發後同日晚上Y與上訴人的Whatsapp短訊（證物P5，記項101-150，上訴宗卷第74至77頁） ，當中，Y與上訴人的短訊內容：

「 記項101(6/8/2014 19:25) Y: 太性感既相del左距得吾得丫?

記項102(6/8/2014 22:19) 上訴人: OK

記項103(6/8/2014 22:20) 上訴人: Er-如果你唔鍾意，我delete晒佢啦，好唔好？

記項104(6/8/2014 22:23) Y: 有啲冇咁性感既，俾我睇下

記項105(6/8/2014 22:23) Y: 我覺得今日影得幾有feel

記項106(6/8/2014 22:23) 上訴人: Ok

記項107(6/8/2014 22:29) Y: 星期六再影?

記項108(7/8/2014 0:14) 上訴人: 下星期ok

記項109(7/8/2014 0:15) 上訴人: 星期六過澳門!

記項110(7/8/2014 0:15) Y: 星期幾?

記項111(7/8/2014 0:16) 上訴人: 三、四! 應該ok

記項112(7/8/2014 0:17) Y: 星期四

記項113(7/8/2014 0:17) 上訴人: Ok

記項114(7/8/2014 0:17) 上訴人: 內衣ok?

記項115(7/8/2014 0:17) Y: 但我想盡量少啲身體接觸

記項116(7/8/2014 0:18) Y: 系邊影?

記項117(7/8/2014 0:18) 上訴人: 小小ok?

記項118(7/8/2014 0:18) Y: 少少

記項119(7/8/2014 0:19) Y: 甘收費方面?

記項120(7/8/2014 0:19) 上訴人: 給多錢你! 抽水ok

記項121(7/8/2014 0:20) Y: 抽咩水?

記項122(7/8/2014 0:21)Y: 抽我水?

記項123(7/8/2014 0:21) 上訴人: Ok

記項124(7/8/2014 0:22)Y: 吾抽得

記項125(7/8/2014 0:22)Y: 只系影相

記項126(7/8/2014 0:23)Y: 個內衣系咩樣

記項127(7/8/2014 0:24) 上訴人: 抽水加內衣700

記項128(7/8/2014 0:24)Y: No

記項129(7/8/2014 0:24)Y: 吾抽得

記項130(7/8/2014 0:24) 上訴人: Ok

記項131(7/8/2014 0:28) Y: 我助手到時會系道

記項132(7/8/2014 0:29) Y: 就算距系吾系道都吾好有特別身體接觸。吾該

記項133(7/8/2014 0:29) 上訴人: Ok

記項134(7/8/2014 0:29) Y: 同埋今日影既相請你全del

記項135(7/8/2014 0:29) 上訴人: 沒接觸!

記項136(7/8/2014 0:29) 上訴人: Ok

記項137(7/8/2014 0:29) Y: 部

記項138(7/8/2014 0:29) Y: 吾該

記項139(7/8/2014 0:30) 上訴人: 己全部del

記項140(7/8/2014 0:30) Y: 甘快?!

記項141(7/8/2014 0:30) 上訴人: 你叫的!!

記項142(7/8/2014 0:30) Y: 好。謝謝

記項143(7/8/2014 1:07) Y: 收費方面800有冇問題? 我要俾埋我助手

記項144(7/8/2014 4:50) Y: 下星期三想改去影機場

記項145(7/8/2014 5:01) Y: 吾影內衣

記項146(7/8/2014 5:42) Y: 全部吾影

記項147(7/8/2014 5:42) Y: 我諗冇再合作既機會

記項148(7/8/2014 22:27) Y: 好心你拉影相就影相。做埋啲野吾好甘冇品拉

記項149(7/8/2014 22:28) Y: 抽我水吾好覺得我吾知拉

記項150(7/8/2014 22:29) Y: 吾出聲俾翻啲面你炸。又摸下面又摸大腿又摸胸又攬腰。同你影內衣真系俾你食左都吾知乜事。」

本席認為Y自2014年8月6日19:25 時至2014年8月7日22:29 時的思想變化實在不容易理解。

有冇屌到？

靚唔靚？

純文字？

又要收人錢做雞又要貞節牌坊

勞資糾紛

其實影緊相可以點樣摸胸下面同腳？？

邊條女？

😀

無咩咁難理解
係被告提及抽水之後, 受害人先覺得被告係蓄意輕薄, 而此前並無認定被告係非禮

記項105(6/8/2014 22:23) Y: 我覺得今日影得幾有feel
......

記項120(7/8/2014 0:19) 上訴人: 給多錢你! 抽水ok

記項124(7/8/2014 0:22)Y: 吾抽得
......

記項147(7/8/2014 5:42) Y: 我諗冇再合作既機會

記項148(7/8/2014 22:27) Y: 好心你拉影相就影相。做埋啲野吾好甘冇品拉

記項149(7/8/2014 22:28) Y: 抽我水吾好覺得我吾知拉

摸下面摸胸都feel 唔到係蓄意輕薄?

咁就死啦，非禮並唔係當時覺得而係之後。
我諗社會要傾一個問題就係到底咩先係非禮。

咁講我一年前比條仔摸，我出晒水好High，但係之後分手係咪可以告佢非禮，仲有性交呢？

家下女人已經比男人更有權力同地位，唔再係以前怕事唔出聲果種。呢 D Concession 早就應該收返。

性罪行應該係當時發生之後立即立案，而唔係俾所謂 “受害人” 有機會教唆做 “被非禮”

仲有如果中間無經刪改，好明顯呢條女想做 d 證據出嚟話被非禮。

睇字都覺得HIGH